報警冇用，報消防啦

以後報咗消防先後報黑警會唔會安全啲

推